Які існують типи даних у Javascript?
У чому різниця між == і ===?
Що таке оператор?


1.Типы данных:
String.
Number.
Boolean.
Null.
Nan.
Undefined.
Symbol.
BigInt.
Object.

2.**"=="** -оператор нестрогого сравнения, приводит разные типы данных к числу, и тогда как пример folse будет =0 а строка "124"станет числом 124  **"==="** -оператор строгого сравнения, сначала сравнивает типы и  возвращает true или folse.

3.Оператор ето елементы которые служат для управления частями кода, 
есть три основных типа:матиматичаские, логические и операторы сравнения. Вобщем ето елементы которые связывают код в одно целое.

